有冇人離過婚？想分享下嗎？

程序複唔複雜？

點解會諗離婚

打老婆咪算 好地地做咩分

樓主個Username

唔打邊有得離

流程係點

連登仔咁幸福？
無人離過婚？

分享咩都得
當時心情，之後感受，現時心境等等等都可

連登仔女都無 點離婚